記住﹐你成功﹐民意就係我地個度

歷史從來都係咁樣編寫
大部分民眾都係看風轉肽
所以唔好太重視個民意

國父孫文一開始咪好似我地咁唔多人支持
100年後佢就係國父喇
因為佢成功咗

今日﹐大家都做得好好
做咗自己要做既野
最重要係冇割
當公民同民主黨都冇割我直頭覺得聽日個太陽係西邊出黎

接住落黎﹐民意一定係屌你地架啦
但唔好唔記得﹐佢地係金魚
過幾日佢地又唔記得
所以唔洗太介懷

祝你地一路平安

推

Push

繼續推比懷疑自己今人有冇做錯既人睇

Ouch

Pisg

唔該入嚟幫手推一吓

【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

歷史只會歌頌勝利者
請各位讓我們成為勝利者

推，真理

記得

唔係得cctvb 可以改風向
你睇國際頭條點寫?

有人diu 唔緊要

但依家風向我地應該都掌握到

我地要香港一d 中間派別 仲有國際都知道
衝 係為左背後咩原因
入左去有爸爸的故事
一齊撤的故事
守望相助的故事

呢d 野我地可以講出去
唔理你用口傳 電話 whatsapp ig fb twitter
都可以出一分力

係政權 迫到大家今時今日咁
和理非試過N 次無效
到依家不分化不割蓆的合作
大家訴求係一樣

我地要話畀人知我地係幾咁愛香港
幾咁想香港好

民意有用？
200萬試左